\begin{table}[H]
	\begin{center}
		\begin{tabular}{c|c|c}
			Fit Parameter & Wert & Fehler \\
			\hline
			A & 1.327 & $\num{2.4e-4}$ \\
			B & -0.041 & $\num{8.2e-11}$ \\
		\end{tabular}
	\end{center}
	\caption{Fit Parameter für die Aktivierungsenergie vor dem Bereich der Erschöpfung von Si. A ist die Energie in eV}
	\label{tab:aktivierungsenergie_fit}
\end{table}
